世界的遺址-香港

從來都冇唸過我會係呢一塊寶地出現。
本人出生於90年代，出生於大陸，後黎移居香港，由一個大陸哩變成一個熱愛本土既港燦，好彩細細個就係同屋企人講純正既廣東話，正因為咁我可以好好匿藏我既過去，開始我既新生活。
90後最後生都21，係香港生活佐十幾年，最令我感覺到呢到與眾不同既嘢係呢到既多元文化，同時亦因為咁我對呢到產生無限既好奇心，直到今日為止，我都仲有好多迷未解。
如上文提到我係大陸生活過，所以我好明白大家為何咁抗拒大陸，正因如此，真•香港人都出街捍衛自己既文明社會。
大家都知道國安法通過佐，大家係前數個月種下既核彈，都應該會好快會發射，攬炒，兩字對於我呢個冇樓，冇儲蓄，冇家庭既人黎講真係不疼不癢，我真係估唔到冇嘢輸都可以當贏佐既心態原黎係咁，如果我係一粒真•核彈，我希望我都可以疼疼快快咁飛去中共既巢穴黎過一鑊熟，黎過真•天滅中共。
當然核彈發射後會對自身都會有影響，但我相信香港人已經預佐，如果唔係，咩叫攬炒，希望有一日，可以同大家發射核彈，不求活著，只求殺得疼快！
光🇭🇰復🇭🇰香🇭🇰港，
時🇭🇰代🇭🇰革🇭🇰命。

推